有冇人鍾意聽EDM?

接觸歷程：
Black Eyed Peas -> David Guetta -> Calvin Harris -> Avicii-> 加乘哥 -> Avicii -> Kygo-> 阿倫行路-> Major Lazer-> The Chain Smokers ->Galantis

自我第一次睇過 阿倫 heading home 個live stream後，就產生左一個問題 ：

其實講到鐘意ed歌手 除左聽佢地自己整既音樂之外，佢既整既remix 都要聽過先可以叫鍾意 ?

求指教交流

利申：窮撚，未去過一個真正既EDM concert

原來呢種音樂有統稱
覺得好嘈
但係有幾首又幾鐘意

我

Mememe

留名

Martin Garrix

人地嘅職業都唔係唱歌做乜要屈人係歌手